[畫鞋] 畫個球星上對鞋

鞋撚成日買鞋，但好多時都出啲黑白純色

搞到成日俾人話呢對同嗰對有乜分別

既然係咁就搞搞新意思，整對獨一無二嘅鞋

小弟嘅畫鞋ig，希望大家支持下 : yauyau_jy

嚟緊會有對蜘蛛俠AJ11，應該呢幾日搞得掂

G持

不如畫女優上去

我覺得有得做喎 加油

唔會甩色咩 用咩畫

同事

lm

第四幅係咪失敗左

有隻顏料專門畫鞋叫angelus
比起一般顏料伸展性好好多，會無咁易甩

佢鞋領勁多突起粒粒，有啲角度會好怪

up

你著咗我對西書wo

幾錢可以幫我畫對

正 簽名鞋有個球星樣

玩具鞋 不了

要睇下有咩要求
好似呢對咁嘅話有心理準備會好貴下

自己都諗住畫對Vol.3

支持！

啲弱智咪入黎玩具玩具啦 成個傻閪咁
Btw 自己畫鞋好正

Chill LM

留名支持倉同事

upup

畫對西瓜畀我ok？

巴打想點畫先
其實畫鞋好簡單
有興趣可以講下
等大家得閒可以執靚自己對愛鞋

Westbrook 呢對我原本都想買，不過嫌白色位太多，同埋配色好奇怪，btw 你個okc logo 真係畫龍點精

嚟緊連出四隻色，睇定啲先買ching
個okc logo係最先諗到要畫嘅嘢
出嚟效果又幾正下

up啲過程相先

仲有冇其他？想J下

有畫過Derrick Rose
背影擬真風，自己鍾意美漫style多啲

又po啲過程
好多時都會直覺覺得白色鞋先改到
但其實黑鞋都一樣得
不過要上層底白/灰先

Rose

前前後後用左六種啡嚟畫

呢對有無得畫

curry5個空間難啲畫人/公仔

但畫啲密集圖案仔有得諗
好似呢對customized嘅BHM

想問邊度買材料

深水埗裕豐鈕扣
可以上佢個website抄低定要買乜

入門嘅話 : 2-Thin (稀釋用)
Duller (等啲顏料smooth啲)
Deglazer (抹走鞋面嗰層保護膠方便上色)
Finisher (保護層無咁易花，有分Normal、磨砂四種)
呢四種買齊就夠用

咁你畫之前係未都會洗一洗對鞋先？

多數都係畫落新鞋到
頂多就係著過幾次行陣街
舊鞋啲磨損同摺痕會搞到啲顏料上得無咁實

但一開始可以用啲無穿無爛嘅舊鞋畫少少練下
用Jason Markk嗰啲刷幾轉先就ok
洗鞋又係另一項專業所以就唔班門弄斧

除左畫嘢之外依家仲有啲改鞋佬會換走對鞋啲料
比如成對由人造皮變鱷魚皮
我呢啲小薯縫個勾同tag就算

支持樓主
不過好少可
兒登仔見人放埋IG上黎
竟然無吠人上黎R生意
上次有個改鞋po比人屌到仆街

真

好畫唔畫畫westbrook

人人有唔同喜好
就算唔鍾意其他球星都可以欣賞下佢嘅球技

自己單純分享下吸下follower
好似其他畫畫post咁
改完對靚鞋都係想多啲人睇到啫

唔好話我直接
westbrook其實有少少吹大左
4大pg入面進攻手段最少個個,又腦衝搞到輸波
不過算啦各花入各眼,我就唔係好中意佢

支持
Btw樓主會唔會考慮下接生意 收錢幫人畫鞋

對佢印象得大三元製造機
其實輸波都同教練極依賴球星單打有關
但單論暴力鋤樽Westbrook係正嘅

依家間唔中都有接
自己又要返工搞到屋企堆左幾對自己鞋未得閒畫
之後畫掂再上嚟同大家開心share